推咁撚多POST都無撚用 人數始終係重點

<100人 被捕被鬼捉風險大增而又做唔到啲咩
>10000人 可以遊擊陣地又得
>50000人 啲狗怕番你轉頭啦屌

知唔知點解以前啲狗可以咁耐都唔驅散
而家9秒9未開始就重狗
你惗下以前幾多人 而家幾多人？

咩戰術post都係廢

各位全力專注35+吧

打埋落去丫嘛
大過50萬，踩平佢架水炮車都仲得呀
事實係根本無人
一盤散沙你想點，無召集人係咁架啦

和理非